讓我害怕是你的雙眼

從何日變成厭倦我 能說嗎